---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19680"
date: "2014-10-22T09:13:48"
uploadBy:
- "Dirk Fox"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Laserman,
das ist ein tolles Ding - hat mir schon auf der Convention sehr gut gefallen. Und eine Herausforderung mit leichten Streichholzkistchen, die gerne verkanten,,,
Wenn Du noch Motoren übrig hast, könntest Du zum Schluss noch ein Band um die gepackte Palette schnüren :-)
Gruß, Dirk